急》我想問民間記者會搞到咩地步 我老母都槍槍聲了

我老母係明事理既人
我同佢解釋之後佢會明白
但係家下啲警日日抹黑
日日都要解釋真係好哂我心機
同埋我無得日日無事無刻係佢身邊解釋架？
仲要好多師奶日日都會比佢地係咁洗腦
呢招真係好撚毒

你地話乜撚狗大會無用架
記者問得幾好都好
電視係唔會播QA session
而大把人係唔睇直播架!

所以我地真係好需要一個
一次過發放資訊 接受性強既記者會去反駁佢地
然後等電視新聞2邊都播 打對台

可能我好心急
但係個民間記者會到底搞成點 以後有咩計劃?
會唔會有channel發佈資訊同比人投稿?
定係可能已經有但係我唔知?
我好想快啲有相關資訊 然後落區宣傳呢個記者會
叫多啲人睇

最後 多謝哂背後既搞手!

記者會

[形象工程] 我們不是暴徒